港女對波既vector係唔係[000]

A零玖

ching 24個鐘mon post?

樓上係狗

關乜撚野vector事

主席做咩狙擊我

想話2樓的 對唔起

24個鐘Mon住你

好肉酸

港女冇波

樓主有女 請死心

Ap9

你就係卡劣!!!!!!!

A09

ching 明事理

勞清

你用一碌三維空間vector嚟model女人個波已經輸咗。

[00]會唔會好啲？

對波嘅unit normal vector field=constant

港女對波嘅gauss curvature 同mean curvature 都係0

The image of the Gauss map is a point